有冇黑色沙漠post??

好似唔見

唔見咪冇

巨巴

唔知係我真心左定你真係搵唔到

我就淨係搵到呢個
我意思係集中討論post

呢個算係集中討論架啦